既然女人大左肚大哂，公司係咪會唔想請女人?

唔計啲服務業，普通公司都唔會見男人多啲
啲公司請人會唔會唔請女人

樓主你死啦 女權撚殺到嚟啦

因為老細想搞大佢哋個肚，所以照請

無女人嘅公司，邊有男人返？

除非gay佬

On膠，有錢出糧幫老細口爆埋都得啦
就算有女你咪又係得個睇字

請人果個係女人

大把工程公司係咁

所以好多工程公司個個weekend都有人拉大隊北上

何止，直頭有仔女都唔會講

IT

有得睇好過冇得睇

留名